i.o.i somi

純討論
有無人係somi飯? 我一直都唔明somi到底有咩吸引力
以下只屬個人意見，佢又唔算靚女，唱歌跳舞係 produse 101裡面唔係特別好。
有時覺得佢d過度活躍

p.s: 大愛世正，佑貞

世正唔靚